香港人 一齊玩揭尾故！22

是咁的 馬田琴晚入咗小彤屋企

第二日 小彤死咗

而屍體隔離好濕

超經典系列！

不經不覺第24個故
感謝大家支持！

發現你班神通廣大
雖然參與人數一隻手嘅手指數得完
希望小弟提供到小小娛樂俾大家

呢個 五頁應該可以

估既時候請盡量收窄範圍 最好用是非題題問

劣質創作 敬請見諒

點玩

你問 我答

是小彤的屍體

無錯

超經典系列呢句計唔計

你只會答yesno

打後唔計

唔一定 有啲問題會直接出答案
例如 有幾多人死
小弟會直接答

濕的是閪水

不是

係咪冰融左之後既水

小彤點死? 佢有無賓周

點死？ 要估
無關係

馬田入小彤屋企嗰時小彤喺度未
有無第三者

液體係咪小彤身體制造？

係度
有

例牌問題:
馬田係人?係鬼?係禽獸?
馬田係矮仔?有病?痴線?有精神問題?係海狗?有性病?
馬田死左?殘廢?

馬田是小彤情人

屍體係屋企？室外？

小彤唔係人？

係人
又要小弟強調
高 正常身型 健康 無精神病
無海狗
你就有性病
馬田無死 無殘廢

無關

屋內

係人

情殺？
發生過爭執？

不是
沒有

係自殺嘅？

兇手係馬田?

不確定

咁馬同彤識唔識先

唔識

屍體有冇傷痕？

馬田飲醉酒

無

馬係賊仔定整水喉

馬田係咪姦左小彤

小彤係咪嚇死？
小彤係咪有病？

小彤知道馬田入咗自己屋企？

都不是

不是

嚇死
無病

不知道

馬田係聖誕老人

無撚有錯

洗唔洗咁快

小彤偷食緊？

小彤有冇著衫？

禮物同啲水有關？
份禮物嚇死佢？

禮物入面係第三者，然後嚇死小彤？

無
是

馬田係Santa
肥得濟 撞撚死 小彤

禮物是生物

d水係血？

好濕係因爲血？

屌!我知啦!
小彤係一樓一,
咁馬田連鐘仔都冇禁到就鼠左入去個架部到,
馬田入去之後有咩做?咁緊係啦啦聲除褲, 俾D雄風個鳳姐睇下啦,
點知馬田太大碌, 大碌到馬撚咁, 咁小彤見到就流曬口水, 搞到周圍濕曬,
仲興奮到中風死埋

(純粹唔知點解個腦估唔到野, 但就諗到呢D野 )

禮物係人體殘肢？

是

係

第三者係人?

屌我知啦 你講緊笑話

咸濕仔

正經.....禮物係人體PARTS?定係死胎?

張圖

禮物是寵物？

馬田係Saw
You want to play a game
You have to make a choice

一隻定多隻
佢整濕？

小彤知唔知會有禮物？

送禮物果個知唔知會嚇死小彤

兩隻
是

no game

知
知

禮物係吸血蝙蝠？

不是人

果種/果2種生物係有毒的?
所以小彤驚到嚇死?

請唔好MISS

禮拜係Spider

如果係第二個人收禮物會唔會都會嚇死？

禮物是人

人體part

是人

難啲

小彤親人
雙胞

親人

第3者切左自己(第3者)嘅PARTS, 俾馬田送俾小彤?
而馬田唔知禮物係咩?

馬田係咪有動機先送呢份禮物

有人頭

親人變咗吸血彊屍

是
馬田知

有

馬田識第三者？

無撚有錯！

第三者係咪自願咁做？定有其他原因

非自願

馬田殺左第3者, 斬埋個人頭送俾小彤??

小彤有無殺過人

馬田知道自己好矮，又有性病，又3無，
只係普通毒撚，
所以決定參考聖誕老人傳說，
偷偷去彤家送禮物，
禮物係馬田殘肢

屌
你食膠

仲有一part呢

差

禮物點送

動機

經煙通？

都正確

唔係有兩個生物part咩

好啦，認真
馬田係因為聖誕老人傳說而作出送殘肢禮物的決定？
份禮物只係用盒裝住無加工？（例如聖誕樹上個粒星換做人頭？）

另外一PART 唔會係第3者抽人鞭成抽放入盒掛?
BTW,
馬田暗戀小彤, 而第3者係小彤男友?

兩個人頭

唔好唔開心
不是

兩個都非自願
父母？

咁姐係仲有第4個人?
小彤父母?

小彤父母？

有撚無錯

八成啦八成啦

父母識唔識馬生

馬田係咪兇手定幫兇黎？
第三者自殺？
動機係情殺？想哄彤開心但弄巧成拙？（例如係彤最憎既人既頭）

咁快8成
今晚又無野玩了

兇手
馬田殺
不是情殺

好似睇過 答案就唔講喇

仲有呢part都難㗎！

我自己諗㗎喎
如有雷同

但馬生識佢父母
定識佢個女

馬田犯左法比佢地見到？或者調轉？
有冇共同朋友？
定馬田純粹係個變態佬？

馬田暗戀小彤, 但因為馬田窮, 冇樓冇車, 所以小彤父母唔俾佢地係埋一齊所以殺人?

整合

馬田殺小彤父母
馬田送人頭俾小彤
小彤被兩個人頭嚇死
濕係血

估
殺人動機
過程
點送

都唔識

不是
無關
唔係

小弟無咁折墮

妒忌人有美好家庭

馬田查過小彤一家嘅資料? 只係隨機殺人咁選中佢地一家?

不是

小弟都有

沒有
不是

有過程

有乜鳩

美好家庭

父母邊度殺
是咪本身同小彤住

要估
是

禮物是外面帶來？
不是喺屋整？

小彤許過願想父母死？（唔理真唔真心）

屋企整

無撚有錯 ！

就係佢地間屋入面殺? 但果時小彤係房? 殺完之後對人頭就放人間屋當眼位置/小彤房門口?

咁個聖誕老人都真係唔話得

聖誕快樂

無頭屍仲喺唔喺間屋度

小彤年紀細反叛期所以好憎佢父母,
就係近聖誕時許願, 希望佢父母可以死左佢,
咁身為聖誕怪叔叔嘅馬田收到願望,
就入屋殺左小彤父母, 仲斬撚左佢地個頭俾係當眼位,
小彤之後見到, 估唔到自己嘅願望真係害撚死左佢父母,
一時接受唔到嚇撚死埋

小彤其實唔憎佢老豆老母
佢信教

紅字正確
咩怪叔叔

憎
無關

非因反叛期而憎

你咪怪叔叔LO
年中咁多細路仔許願你唔幫, 偏偏走去幫個細路女

仲有咩估

同性有無關
真係佢父母嚟？

憎佢父母因為小彤天生有問題??

一入到嚟就估淨咁少

唯有祝馬田Single Bell

又俾你叉一腳

點送禮物
動機
過程

無性
是

不是

估咩事

我頂你

嚇死人咩 個心都離一離呀

馬田唔係聖誕老人？

離婚？

馬田係扮聖誕老人

小彤一家有家暴?

馬田仲唔係郵差？！

馬田派報紙

馬田喺入屋前已經諗住送頭

係 因為唔夠精準

你就派報紙

動機 唔係就係滿足細路願望？
過程 係咪姐係要估點殺父母
點送 唔係直接擺係佢房門口？

馬田偷咗小彤寄畀聖誕老人嘅信?

送頭只係另我諗起打機, 死幾十次都殺唔到一次人果D NOOBS

係 個願望點嚟？
無錯
不是

送頭

入屋時
馬田將父母個頭放係自己個頭前面
fake個女仔開門?

即係唔係真嘅聖誕老人?

有無許願死埋自己先

殺左先斬頭定 斬頭致死？
佢地唔比小彤平安夜出去拍拖 所以小彤想佢地死
裝入禮物盒度送？
馬田殺完入有無出返間屋先 定直接送？

識送一定係咁送

馬田扮郵差/速遞員/聖誕老人, 呃父母開門俾佢入屋?
入屋之後落手殺人?
對人頭放人餐枱? 電視櫃? /咁岩係聖誕, 所以家中有聖誕樹, 對人頭就掛左上去做掛飾?

你班友咪撚擺圖喇 九唔搭八

話說小彤約咗男友平安夜破處
但父母唔俾佢出街3個人嘈起上嚟
住喺隔離o既馬田聽到就路見不平
諗住落去殺小彤父母兼幫小彤破處

馬田著到成個聖誕老人咁撳鐘仔
小彤父母以為係聖誕活動就開門諗住say Merry Xmas
點知一開門就俾馬田一刀一件
然後pack 埋入盒送入去俾小彤

小彤見到聖誕老人送禮物不虞有詐
一打開見到血淋淋o既人頭嚇到即場釘蓋
馬田見食得唔好嘥就順手姦屍
不過都係十零秒就完事然後返歸

至翌日小彤一家被發現倒斃屋內

馬田前一晚入屋 小彤第二朝起身先收到人頭？
馬田係呃父母先入到屋？ 正常咁開門放佢入去？

父母互斬？

唔係真

沒有

同馬田本身職業有無關?

無關
不是
不是盒
直接送 送完走

嚇撚死 條街又暗

扮聖誕老人
無呃
入屋落手
都不是

咪係 嚇死人

用條屍捧住個頭送？

願望係聖誕願望
希望老豆老母死同食大餐
馬田知道左入屋殺左佢老豆老母
用佢地個身煮野比佢食
但係個頭唔識煮

又係翁兄撚gag時段
紅字你gag中幾多

俾你gag中個重點

姐係禮物有包裝
好似傳統咁放喺隻襪度？

是
不是呃
都不是

馬田識小彤？？識佢父母？
想殺佢父母好耐？

你班友諗到咁恐怖

放襪度！

唔識
不是

上面咁講姐係假老人係偷入屋啦喎

父母放馬田入去?
馬田潛入去?
父母有無見到馬田?

咁你對襪都幾大對喎馬生

個頭放係公仔入面？

跟著攬住個公仔訓訓下教 啲血水漏出黎愈黎愈濕

小彤有無兄弟姊妹？

對襪掛係門口？？

成個故仔仲有冇第五個人

父母本身係請人返黎扮聖老哄小彤？
咁岩請正馬田？

樓豬呢
未聖誕應該未咁快去送禮物喎

殺人動機同馬田童年有關？

小彤住幾樓？
佢屋企有冇煙通？

小彤係好憎佢父母？定係唔小心許左個要佢地個人頭既願望？

無錯！

潛入去
無見過

哈哈 我諗個故嘅時候
係諗住用隻特大襪

馬田唔識小彤但係又知佢個願望
咁係咪小彤個願望通街都知？

襪

開故會講

小彤係連登講佢嘅願望？
馬田喺父母瞓嘅時候行兇？

禮物嘅是咪材料睡覺嗰陣被製成的

無關
唔係小屋

唔小心

係
不是

尋找小彤嘅post

是

要佢地死定要人頭

父母睡覺時被殺

下姐係同之前啲post有關
無追過喎

不是姐係點

小彤開post點知用咗5p字：
禾吾想屋企人冇左個頭牙

然後馬田正解咗…

自膠

小彤老豆老母問佢要乜野
之後
小彤就講笑咁答佢：要你個死人頭
之後馬田聽到
就幫佢達成左願望

一死死兩件姐係落左藥

不是不是 無關

對唔住
小弟錯
要佢地人頭 送俾小彤

姐係樓上話要你地個死人頭係啱

俾小小時間小弟 食個吉野家邊爐

海狗鍋

奇奇怪怪咁！

食你個死人頭

兩老掉低小彤去左外地唔陪小彤過聖誕，小彤就話想見父母兩個死人頭？

今日馬田約咗小彤撐檯腳
本來以小彤呢啲女神級數係唔會同又肥又矮嘅馬田食飯的
但附近咁啱就開咗間高級日本餐廳
小彤一心諗住馬田請食有著數無理由唔拎嘅

點知去到係就係日本嘢
之不過係吉野家呢
馬田仲不知好歹問小彤食牛定雞
小彤掉低一句「食你個死人頭」就走咗去

擁有哲學頭腦嘅馬田思考咗好耐
自己個頭都係唔捨得俾小彤
不如搵佢老豆老母頂檔啦

諗到呢度就坐言起行
睇嚟今晚馬田都係唔得閒上連登㗎喇

你講中咗

小弟返嚟啦
爬爬巴打啲文先

不是呀 又搞gag

連續殺

絕對唔係
吉嘢家新出龍蝦湯

安已不

你講中咗[/quote]
等我紅字你正確先

綠字係現實

頂 你條友仔又搞gag
雖然創意滿分

你好快又收到死人頭

咁究竟彤妹係要父母死定死人頭呢

父母死

等我紅字你正確先

綠字係現實

頂 你條友仔又搞gag
雖然創意滿分

你好快又收到死人頭[/quote]

前面你又話彤唔識馬田

前面你又話彤唔識馬田[/quote]

明顯拍緊拖已經語無倫次

明顯拍緊拖已經語無倫次[/quote]
現實同故仔唔同㗎嘛

咁同馬生職業有無關

屌咁簡單
咪就係彤係細個反叛期 好憎老豆老母 係聖誕個陣就許願大個左要老豆老母死 俾馬田聽到
大個左之後一次嘅聖誕 馬田就扮成聖誕老人 殺撚左佢老豆老母 整埋個頭落嚟送俾彤
咁彤就以為係聖誕老人送禮物 點知原來係老豆老母 後悔自己細個亂講野自殺

屌咁簡單
唔係 屌我知啦 咩？

紅字正確

點聽到？

之前你又話憎

馬田其實係痴漢一直j緊小彤
Set左cam/偷聽器係小彤房

馬生住樓上樓下

樓豬

屌你老味我差唔多要瞓了

不是反叛期而憎
係發生咗啲事

無咁變態

嚟啦嚟啦

紅字正確但又唔係反叛期？

馬生同小彤係 聊天室傾開計？

佢係反叛期
但唔係主因令佢憎雙親

馬生是咪對間屋有興趣

佢父母強姦過佢？

樓豬話過唔關性事

犀利

佢憎父母關唔關馬生事

九成㗎啦 差最後一步

小彤父母唔肯送聖誕禮物？
同小彤講無聖誕老人？

唔關

無撚有錯
無關

最後一個位
馬田點知小彤想雙親死

聽樓豬你咁講單野其實唔係聖誕發生

呢個願望係小彤同馬田講？定偷聽？

可以係㗎

算係偷聽

我屌 前面D相無嚇親 呢張嚇親

小彤寄信話比聖誕老人知
馬田係郵差/政府負責睇信既人

星爺都嚇到你

樓豬唔係話唔關佢職業事咩

呢個就係憎嘅原因

夜媽媽post啲人像 好恐怖

無錯！
咁馬田點知呢？

無錯 無關

嚇死咁濟

學校 社工

岩岩你自己先講完唔關職業事

可以係同學

馬生都有小朋友

巴打摩擦力強

小彤日鳩日係度喊無禮物
馬田住隔離頂唔順送份大禮比佢

差唔多啦 差唔多啦！

準備開估！

咁同住樓上樓下有咩分別

馬生係小彤同學

係住同層

小弟都好想話巴打正確
但係

因為小彤拍馬生門 話想要聖誕禮物

屌咪姐係隔離鄰舍

住同一層 但又唔識

開估

哇 原來15頁都有啦

多謝巴打花時間落小弟啲無聊嘢上

有一日 馬田屋企果層嚟咗新鄰居
有一晚 呢家人好撚嘈
原來係個女埋怨父母親無準備聖誕禮物

佢地嘈交嘈咗好耐 馬田心都煩
然後聽到個女話

你地咁無用 死咗佢算啦

然後 馬田決定幫呢個𡃁妹
晚黑 偷入佢地屋
斬咗父母個頭 再用準備好嘅袋
掛住係小彤嘅床頭

小彤一起身
嚇死咗

而濕 係因為鮮血流咗成晚

點鮮小弟會有咁嘅構思呢？

小弟睇到前幾日有個post
講個𡃁仔鬧自己呀婆
咒佢快死咁樣

唉 見到都心up

巴打要珍惜自己身邊嘅人
無咗先後悔係好痛

再者就係聖誕節啦

有巴打已經開咗個post

誰又騎着那鹿車飛過

祝你地有個美滿嘅聖誕啦
唔洗咁sad嘅呢位巴打

再次多謝大家支持小弟
留個正評支持我

開估

哇 原來15頁都有啦

多謝巴打花時間落小弟啲無聊嘢上

有一日 馬田屋企果層嚟咗新鄰居
有一晚 呢家人好撚嘈
原來係個女埋怨父母親無準備聖誕禮物

佢地嘈交嘈咗好耐 馬田心都煩
然後聽到個女話

你地咁無用 死咗佢算啦

然後 馬田決定幫呢個𡃁妹
晚黑 偷入佢地屋
斬咗父母個頭 再用準備好嘅袋
掛住係小彤嘅床頭

小彤一起身
嚇死咗

而濕 係因為鮮血流咗成晚

點解小弟會有咁嘅構思呢？

小弟睇到前幾日有個post
講個𡃁仔鬧自己呀婆
咒佢快死咁樣

唉 見到都心up

巴打要珍惜自己身邊嘅人
無咗先後悔係好痛

再者就係聖誕節啦

有巴打已經開咗個post

誰又騎着那鹿車飛過

祝你地有個美滿嘅聖誕啦
唔洗咁sad嘅呢位巴打

再次多謝大家支持小弟
留個正評支持我

呢個位小弟想伏大家
係新鄰居 所以唔識

啱啱一追到live就開估
比個正皮你

多謝巴打
下次一齊玩

屌細力啲

我知開估重要 都唔洗重複咁多次既

來遲一步

馬田係神父，聽小彤告解
唔係喎唔關職業事喎

佢兩個本身唔識？

邊個話馬生係神父

原來喺沉思嘅時候已經開咗蠱

點解次次開蠱都要post幾次

揭尾估都有道理，服咗你

我留言嗰陣仲傻更更估緊

我都估到係因為睇到阿婆個post⋯⋯

如果樓上樓下新住客仲更加唔識

下次要好運啲